{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001842",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(간석동) 어썸"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数21室で構成されています。 この宿の近くには仁川2号線ソクチョン交差点駅と仁川1号線カンソクオゴリ駅が位置しています。 また、当宿では韓国語での案内をサポートしており、それぞれの客室の入室基準をご確認ください。 追加で入ってくる人数がいる場合は追加料金が発生し、特定期間と祝日には料金が変動する場合があることをお知らせします。 また、入室の際には身分証明書を確認することになり、未成年者の場合は入室に制限がある場合があります。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 私たちはいつも親切にお答えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は総客室数21室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには仁川2号線ソクチョン交差点駅と仁川1号線カンソクオゴリ駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどの言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "それぞれの客室の入室基準をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "追加で入る人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "追加で入ってくる人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特定期間と祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "特定期間と祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際には身分証明書を確認しますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室に制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は入室に制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていく必要がありますか？",
            "answer": "身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "何か質問がありますか？",
            "answer": "私たちはいつも親切にお答えします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 321
    }
}